aga首新歌好撚好j

呢個鐘數聽好正

不過有少少抄歌…

多謝

似邊首

我覺得麻麻地

3am

我都係鐘意superman多d

4 in the morning

係好好聽

點解上年可以冇咩獎攞 明明好多首youtube都好多views

杏仁露裡穿梭

打心味濃

R & b 好正

it's 3am in the morning and i don't know how to say goodbye

叫我？

3點
又係時間聽

不過段rap硬係覺得怪怪地

aga都好好j